---
layout: "comment"
hidden: true
title: "11420"
date: "2010-04-25T08:42:56"
uploadBy:
- "Udo2"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Udo,
damit ich jetzt hier keine Irritationen verursache, das Kopieren derartiger Konturen erfolgt hier über das Modell von einer Vorlage z.B. auf der Arbeitsfläche XY ...
Gruss, Udo2